旺角準備清場

推！

有新工具清磚

旺角邊晚唔清

點解旺角成日比人搞 但好似都捉唔倒人?

啱啱都見到

唔好守返去休息下先

其實旺角、太子係日日都捉到人

你去行街睇下就知 好撚勁旺角d人

黑旗

好高效率

再舉黑旗

我比較想知點解旺角到太子 日日咁搞 差佬 冇係後面包得好勁?

太子班cosplayer 一定捉啦擺明送頭既
但旺角次次睇都係班狗執石仔

更加唔明點解唔長駐

晚晚都清架啦

由佢清囉

9月嗰陣成日包
但係包完之後都只係拉一堆街坊路人冇得告
宜家多數清下場 出下水砲車咁 除非玩到過咗12點

太子好多街坊嚟

搵位比你打
好過唔知你邊度開花

TGTGTG

真 反正次次都有人留守
固定收入

到凌晨無咩街坊就出事

幾條大直路 次次都抄到幾個

入夜唔好再守 無戰略價值 只會提高自己成本

推

小心呀

其實街頭佔領過夜 真心唔太知有咩用
唔似中大咁有成個場 叫私人地方 守城咁守

磚陣可以加英泥加固

毅進仔 推石仔

旺角日日咁搞d 實體店幾時收皮

回馬槍

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

架狗車開住車門行

小心停車即衝

旺角全部街坊裝，捉到果d 都係d 狗亂拉

衝警盃又要開始

手足好波

呢個好睇

Push

旺角晚晚都玩到兩三點
通常清到12點就唔清

#太子
2218 3豬籠 3eu 狗屋外 彌敦道往南行

#旺角
2210 旅遊巴車牌NL1521，剛由公主道愛護動物協會開出，滿綠防暴

READY